有滯留湖北省港人稱藥物只夠半個月 冀港府提供協助

因應新型冠狀病毒肺炎疫情，武漢市自上周四起「封城」，全市巴士、地鐵、輪渡、長途客運停運，機場暫時關閉，有滯留在當地的港人希望特區政府提供協助。

港人梁先生早前與妻子到湖北省回鄉渡歲，目前身處恩施土家族苗族自治州內，距離武漢約10小時車程。梁先生表示患有冠心病，需要定期服藥，但身上的藥物只夠半個月用，擔心屆時仍未能返港，會影響病情，希望可以盡快回港。他又說，現時身處的恩施自治州人口不多，亦未有確診個案，糧食亦足夠，但當地防疫物資缺乏，家中只有10多個口罩。

他指出，得悉特區政府正與中央政府商討如何協助湖北省內的港人返港，但他關注，由恩施自治州前往武漢需時，而自治州與省內其他城市的道路交通已經切斷，即使特區政府安排包機到武漢，他亦擔心難以前往武漢，期望特區政府協助他離開當地返港。

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

港你老母人

左膠，大愛

入黎未

你還有黨
最好唔好幫
等死啦你

聽完成個電話訪問後覺得果個人係藍絲，咁這種人價唔值得幫呢

林鄭不嬲幫開支那人 香港人只係condom

每日去教堂拜習主席就得啦~使西食藥咩

比卡超.jpg